金仔要狠，比金祖勇敢

深深按下去，化身謊話神棍

喂你邊間教會？花生方蛙神棍

屌

一陣再同你計數

唔計數得唔得？
你幫我計埋啦

聽日三口六面計清楚

唔好啦baby 聽日我走堂算

Diu ，返去聽書啦

食埋個飯咪返囉baby
好掛住me？